有冇POS系統介紹下？

間細玉石零售鋪，想有個收錢pos+倉存+印價錢牌，有冇ching用緊邊間公司既pos好用？
謝謝

我公司做POS/ERP/ Online Shop 系統，詳情可以搵Popularit

你睇下 one-pos 夠唔夠用，免費使用，亦可以付費技術支援

幾錢度，細鋪真係冇乜錢

thanks!!

八達通連接pos系統點搞？

Bindopos

有冇api

八達通間野，你同佢申請個 api 都 10萬 ... 另外你仲要寫 program 去夾個 api。

一係你就買個 POS 已經有八達通 api，不過你細鋪想收八達通，我都係建議你同佢買個 reader 算啦 ...

買個pos再搞個pos api

咁on9